有無Cate Blanchett fans ?

仲有11日Cate 就踏入50歲，大家最鍾意佢邊套戲？

最鍾意The house with a clock in its wall

奇幻逆緣

女王

Carol

人就算老咗氣質呢樣嘢依舊存在

識貨

我down埋D soundtrack黎聽啊

我都有聽，首Lover超正

女神

惠英紅

Tilda Swinton 先係

魔戒啦

我覺得佢老左反而d味道出晒黎，老左反而更正

Hela

Notes of a scandal 入面做Miss 都好正

霸氣

點解Cate 咁少fans

我港會唔會上Bernadette

應該會上，不過唔知幾時

Carol真係好好睇

Cate 咁多套電影之中我最鍾意Carol,只有Cate先可以演活到Carol
真係百看不厭